[月經]Audi s5 sportback / Benz Cla45

小弟最近諗住入手架四門房跑，上網做資料搜集個陣見到有啲人話benz無咁易壞，無論大小問題都會少啲，睇到有少少卻步，所以想問下大家意見

我都明cla45可能比人虐待完，但係個款好似新少少

主要都係怕日後維修問題，平時多揸市區，有少少時間會坐5人，可能有時會揸快少少
，around $300k

Audi S5:2014,b8.5

Benz cla45:2014

Thanks

Cla45

係咪因為保養問題？定係一人一機

個size差好遠喎

望落去我覺得好似差唔多不過我真係無試過兩部一齊泊埋對比過

test drive左2020 CLA
後面一樣咁頂頭
不過我會揀CLA

一人一機係真係好吸引嘅

都冇乜可以揀
去馬喇

F10 M5

要唔頂頭可以揀返S4或者A45

45啦

我會選CLS63

你其實想要coupe定hatchback

咁不如比多少少出部Amg gtr 或者再比多少少出部gt3RS

原意係想要coupe，不過屋企有時要車4條友始終怕上落唔方便先諗sportback

二手cls63四十個有找啦

我怕揸落似司機，同埋個款有啲老，我寧願出部C43不過over budget

Cls個款老...cla都係炒佢咋師兄

Sorry可能我唔識野，不過佢盞尾燈...............

仆你個街原來45無keyless